聯絡明天 請給我最艱辛挑戰

屌你老母方力申同陳少琪，搭車想靜下都唔得，好撚洗腦啊屌你老母！

咪撚搭囉 quit 搭車lor
巴士sell hk嘅
港鐵又仆街